汶川大地震應該黎多幾次，咁贏國就可以贏多幾次，支那人又可以經常感恩

Xianggang又可以捐多d錢

快架啦
華北地震帶儲氣儲左好多年

一震就會震餐勁

三峽大壩誘發地震

老三認同

頭先有冇人煲衲？

諗起都發發
震一次可以貪十幾億，仲可以喺美國睇住d人點樣仆街，爽
支那人都不知幾想每個月一次

每震一次
GDP升一次
但人口又減多次
即係人均GDP又升
中國又成最大贏家

震多D好啊